而家睇返, 熱城跟本冇心想壯大本土派, 只係想做獨市

正一垃圾
佢地係唔撚比其他黨派對郁民改觀或尊敬郁民架
一撚定要其他黨派屈郁民係收共產黨錢先叫正常架
你老母,唔撚死都冇7用

而家睇返？